{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69483&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주에스뜨레야펜션"
    },
    "text": "このペンションは月亭海水浴場が客室から目立つ海の眺めを誇ります。 各客室は個別テラスがあり、快適で清潔な休憩を楽しむことができます。 ペンション周辺には月亭里海水浴場が徒歩5分の距離にあり、金寧海水浴場と萬丈窟が車で8分の距離に位置しています。 入室時間は午後5時で退室時間は午前11時です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、4名様基準で20,000ウォンであり、追加料金は5,000ウォンです。 バーベキュー場はルーフトップに位置しており、1日に1チームのみご利用いただけます。 予約前に事前予約が必要です。 炭とグリルは個人持参が不可能で、当日現地にて決済が行われます。 最大人数を超過したため、入室は不可能であり、訪問客は許可されていません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能であり、ペットの出入りが制限されます。 保護者がいない未成年者の宿泊が行われる場合、強制退室及びキャンセル払い戻しはできず、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変動する場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどれくらいの距離に月亭海水浴場がありますか？",
            "answer": "月亭海水浴場は客室から徒歩何分くらいの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "各客室には個別テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に他にどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "金寧海水浴場と萬丈窟は車で何分くらいの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルできます。4名様基準で20,000ウォンであり、追加料金は5,000ウォンです。事前予約が必要で、炭とグリルは個人持参が不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の位置はどこですか？",
            "answer": "バーベキュー場はルーフトップに位置しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは制限されていますか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどうすればいいですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金が変更されることはありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 424
    }
}